macbook pro 壞mon自己整好唔好

Mbp2017 13 爆左液晶 冇care比apple 要4k
淘寶淘mon 1.2k youtube片好多教整 究竟點好
各位大大比d意見

換xiao mi pro

真心問架

你都有哂plan
施主杯中有水 貧輩再難為你添飲呀

Lm
我個部買左1個月
自己衰on9個液晶體比我壓爆左
拎去apple 整要三千幾
個staff 叫我唔好整住 有其他問題再拎返去整
結果2年冇再用過部野

你有冇諗過自己整？

我試過兩部macbook都係爆mon，拎去apple整仲比人屌係我唔小心，件product design冇問題
但macbook design真係有問題，其他notebook都唔會好似macbook咁成日爆mon
仲要部腦冇壞淨爆mon都要三千幾銀整，食水咁深

macbook 其中一個function 黎

究竟自己整好唔好 有冇多d人比下意見

iFAN: 你唔識用姐 你買之前無CHECK清楚

有冇fd呀
未拆過始終有D危險

原廠好似都賣二千幾

認真 呢d錢無謂慳 淘完個mon都唔知有無色差